有無人知最近香港有幾多公務員辭職？

就快又要宣誓又無得移民去自由世界
準備成世同自由世界決裂
咁搞法黃嗰班應該走得七七八八
無幾萬都有幾千人辭哂職
有無人知現實係點

中美和好未？

食屎狗5毛，咁早起身開工啦？

所以而家咪最後機會囉，趁未宣誓
黃嗰班咁嚮往自由民主公義
一定全部辭職做返自由人先啦

現實就係, 得連登係到吹公務員會點比人制裁點樣移唔到民
但林鄭一家到而家都未比UK取消國藉

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

咁反中撚究竟炒左車未呀柒頭支那賤畜五毛回憶小子？

中美和好，反中撚炒哂車

一個位幾百人申請，驚西？